有冇人IG又上唔到

係咁斷線
登出入唔返